[I/A] Fate/grand order (116) 尼祿大勝利

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

英靈靚相介紹：

尼祿
[img]h

尼祿&BB

尼祿&BB

尼祿&呆毛

開錯台,好撚柒

講真，我唔算月廚啦～
最多係呢一排熱衷呢隻驚姐

綺仔抽唔抽你好基友

貼番張嫁王應節

咁你係時候補下堆前作啦

FF會玩壞腦,特別係近代果D

SOR 無CHECK過就出POST

我燈bb
自己改造ex
黃金之杯ex
十之王冠ex
寶具ccc

支持火鳥巴
nobu~~

希望聽日整埋件衫

咁都得

黃金之杯 魔放+3rdnp率 十之王冠無敵 差np 寶具傷up 寶具藍卡

貼返張圖致歉

hi

唔明你講咩，你果FGO後面幾章？

你個名呀仆街

不是尼祿廚留名

「我是說在座的各位，除了14外，都是垃圾」

日本驚，除左from software，都係垃圾

如果佢2個係屋企都咁融洽就好

nier

交比我

尼亞咪又係se出

差D唔記得,過幾日出中文版

guda子:黑人問號.jpg

fgo

對老太婆冇研究

我屌

日日對住但都差啲比你呃左

出年再見

有兩隻冇着衫

Nobu成日都唔著衫

Nonono nobubu

NOBUNO NOBU

Nonono bububu

金閃梗係要抽啦
抽左單體同aoc 弓職都唔洗抽了

nobu bubububububu

抽閃閃返黎叫你嫁俾佢

No~bu

過埋聽日 nobu又冇人理

Noba

好想抽隻小nobu 返黎

事之皇冠技能強化 百獸母胎EX

每個Version都應該送一隻收藏

係天文台叫咗特斯拉同愛迪生整緊

課到中

ATOM又幾好睇

冇得再虐 Nobu

Nobu咁可愛，點捨得令佢受傷

答我你殺Nobu 拎左幾多分？

新post留名

我同nobu玩到兩邊都一百萬

留名

佢地都叫得好開心,NOBU本人都有同佢地玩

SE掛名喳，今次外包比帛金做

出面好亂

早晨

波台狗又搞事

講緊咩

CC v.s. 波台？

出左自選台
班友玻璃心
走去CC台洗板話自己撚狗

人地堆人圍內熟曬梗係立於不敗之地
一個回覆幾on9都可以十幾廿人和應
不過佢地咁玩幾正

堆肥堆到眼訓,去睇島風先

時事台=shit

動漫台>>>>>>波台>>>>>>>cc台

咪同支那人一鳩樣

支那人出去屌人圍內精神勝利緊係覺得正啦
但其他人睇到咪當你地班友痴線

鴨屎台>>>ALL

FGO POST>>>ALL

冇海狗就無敵啦

仲有5lv

上下網姐洗唔洗咁

ho ball

支那人每次翻墻搞鳩人地
都會覺得自己好威,為國增光架啦

Ho ball

我反而覺得cc台班人太過豬兜

動物台班人豬啲

留明

豬就可以搞得人咩
又唔見你地去撚小學雞
支那人撚人前都覺得自己高人好多班架

你竟敢串擁有侍奉部既我？

好想奶到C狐條尾濕到滴水

日日鋼鍊火影一人一咩咩loop足365日

成口毛

女角VS女角
毒後感
作品VS作品

我成日幫佢梳 好少甩毛

以前見得太多時事台既神理論
已經開始對cc台既定位定左落下位/專制/玩批鬥
高登以前波台咪又係周圍玩膠
你越在乎波台班人講咩 咪越中人下懷
cc台有時唯一可取就係一d高質政治文

cc台唯一有可取就係轉貼新聞

系

姐係支那同波台狗搞鳩人地係拎正牌

以前波台班on9淨係係波台玩膠 過到黎先周街玩

大股東都新手

no la
係d新連登仔話要執正個風氣先

屌禁錯

搞鳩人地之餘,一應人地機就=撚你狗

搞人睇你目標為咩
波台搞人其實有唔少有質素嘅討論
支那搞人多出於無知，愛國呢d情緒主導，無討論溝通價值

我點解見唔到
可能得波台狗先見到
同支那人一樣咁睇自己

我地動漫台係時候要起翻個牌頭

以前最多係飲食台見到果d乜柒十卜ching果班傻柒 依家周圍都係 煩撚過柒 已經唔撚想去其他台

Master,岩岩加左

靠你啦神父

比人撚番轉頭

神父加油

敗走手機台無數次

神父成日比人打低

果班波台傻柒成日柒左就扮假膠之後搵成堆人入黎笑柒番人轉頭 真係好撚弱智

我反Apple

無AN機反咩鳩APPLE

有時佢地講d 嘢d論據會覺得好膠但係諗真d又好似有d道理，可能係我思想比較膚淺
不過我同意波台出咗名之後多咗班為troll而troll嘅人

唔鍾意呢間公司同旗下產品

咁又買

用淘寶都可以反中國

口嫌體正直

你係咪中左詭辯啊
通常D人都會講D似是而非既歪理,令你覺得佢有道理
而家好多報紙都常日咁用黎呃廢老
支那文都經常用呢招去煽動人

屌屌屌屌屌屌你

多數係啲廢話理論
Eg: 唔好太過xx
呢啲垃圾廢話
如果冇指出咩係多咩係少用啲曖昧字眼嘅comments 就可以直接pass

屌個個都刷夠分 係時候換番正常裝

無肥了，活動後繼續

友情

抽嫁王個陣咪有大把禮裝食

歐洲人唔會MISS

唔係同意
而係有思考價值
對比班支那人d野完全無

邊到有思考價值

唉，有排唔洗課金

CCC係咪活動嚟

定純粹出個pool就算

打@3 pre定劇情先

睇左公告未架

要聽埃島背熟曬d 打call 位先

哇屌 好撚毒啊

有冇打埋GBF
3大撚狗game

佢有

今日抽左成日友情先98 lv
已經清0左

3天王都玩齊，真係肝人中既肝人

張圖呢

幾多個肝先夠用

醫療科學進步的現今，許多疾病可經由治療痊癒，唯有癌症至今仍是無解。根據《MIT Technology Review》報導，近日德國科學家受到精子特異性識別卵細胞的啟發，設計了一種新型的藥物運載系統，利用精子將藥物運送到婦科癌症的癌細胞中，讓精子成為攜帶大量癌症治療藥物的微型電動機（micromotor）。

Sv,班尖，im都係hea 玩，得閒先禁下

2隻埃媽有咩分別

一隻音驚,一隻經營驚,好似係

我im都係得閒課下金hea玩

正評俾標題

NOBU件衫好難整 到底係咩構造

軍服

中山裝

我跟番小NOBU整條短褲俾你算

睇到你隻手已經整咗衫袖 冇得翻轉頭整裸體版

本身想整裸體加衫 但發現咁樣件衫會好難整

除你果件出黎俾佢參考下

得隻䄂中間祼體先正

橙動物台冇月豬

秋葉正D定係牙遠正D?

不了 怕羞

HEA玩都課
睇黎你係悶到課金既朋友

幾時先有黑貞

收島風下年新年會出嚟接客

有保底/美嘉同自己先課

大約係咁 之後再俾條短褲同埋剪短少少隻腳 頂帽我仲諗緊點搞

出saber版黑貞ok?

不如最後先剪腳 而家咁幾過癮

好多禮裝肥唔知點用好

我都諗住整埋個頭同帽再跟比例剪 暫時睇好似太長

btw其實只係長過手2cm左右 唔知點解睇上去好長

但唔係燈籠褲嚟架咩

玩銀時隻莫教授玩上癮
玩順咗手而家先後悔無抽到

小nobu睇似短褲 正常nobu係燈籠褲 所以先話唔知咩構造

刷完2個ac

9分鐘都冇人講野？

係

轉pool

Nobu仲有14個鐘
打埋呢條體就放過佢

[教壞人mode]
所謂有賭未為輸, 只要有恆心同石就得

就算冇本，仲有一個腎比你賣

諗清楚了 五星唔需要多
問人借隻勁sup就夠

自己由零升起點都唔同

急不及待好想抽抽了

唔需要多，每職都一隻單體一隻AOE就夠

CASTER我無打手

藏藏藏

原本諗住課金
但有三國志大戰玩要諗諗

why not both

邊有

差騎單體 殺 狂 av aoe 間尺咩都無

仲想抽咩啊屌你老母

你咁數我好多無TIM

奶光媽媽同bb

追下post
波台大戰cc台講到嚟依到

秤AOE，唔要都罷

boring let's purchase 1 pack

天草黑鍵好型

有冇人可以劇透下
主線幾時開始先會打到用令咒都未必打得贏既局面

第三部

個個都多到可以做天草啦

第六章

冇
Boss 都係用手撕開

垃圾天草

[url]
幾時出多隻新 [/url]

傳說中嘅悶到課金

愛>>>>>>>強度

要搵個理由抽佢最多都係想完滿童貞個語音

LOLI 多塊布就得

我玩咁耐都唔知強度為何物

基佬其實你並不孤單
依到好多牙福黨同你一樣取向

loli不知幾正

阿福同GAY兩回事
呢個真係GAY

衣落遲磨牙思些

agger

好想有新蘿莉用

福佬有丁

1點5章有新loli

好想有新GE御姐 能登配

阿福多玩法

個隻正 抽硬

可以玩得最變態

可能有jer

理性蒸發

唔撚係啩

有jer都ok嘅

去左撚狗
D狗撚撚下唔理我

新post LM

C狐: 我:

F/SF 真berserker除左係愛迪獅之外,有冇其他解說?

獅子頭+蜘蛛身 異形咁樣

Urgot

波台
不論舊登連登
最撚憎就係波台狗

我就最憎熱狗...

本來波台狗好地地留翻係個狗籠波台到鬼有人屌佢地咩
係連登班CC台小學雞辣著波台狗條火先搞到有世界大戰睇
不過兩班單性生物互屌有咩好睇
我情願佢地聯手打交配台都咪係到柒鬥柒

波台狗咁玻璃心
我想撚幾撚

佢地真係傻既
拎佔中黎比喻自己洗板

波台好多熱狗

熱狗唔是係哂隔離登咩

緊係唔會啦
有堆黎左呢邊，高登得番好少人

都講左幾次
一堆以自己冇禮貌為榮，下下屌人老母稱之為真性情嘅“人”，根本就係睬黎都晒鳩氣

我最憎果班熱狗冇過到黎連登
有牙齒印

問題係佢地主觀上立於不敗之地
認真講佢地嘅問題，就係真心膠、新會員
屌佢地煩膠假膠，就叫你對準真5P
一應佢地就係撚狗
無論客觀上佢地幾無聊幾煩，佢地都唔會面對

理都廢撚事

しばし私情を語ろう
……告白するぞっ――余は奏者が、
大好きだっ！！

希望CCC唔好淨得三隻alter ego啦

對住波台狗要用問題黎玩佢地
佢地邏輯薄弱
問幾問就唔理你

[FF Mode]
BB: *5
Passion Lip, Meltlillith *4
鈴鹿御前: *4 Event Reward Servant
[/FF Mode]

終於打晒分

reward派黑鬼

分3個pool出bb passion lip 同meltillith

而家個心好1516唔知抽唔抽嫁王好
第一佢26就出BB既話我抽完嫁王肯定冇錢抽佢
第二我5星劍泛濫，會出嫁王落場既機會似乎唔多
點好

你夠劍石咩
我就唔夠既

反而我術石大撚把

升技還好，我主要針對加攻技黎10，唔一定要30既，主要係有武藏佢似乎冇落場機會

當我冇講過，已經冇撚晒劍石

咁夜唔訓呀

這麼可愛...

假架啲……

👆上面有小小似宣萱

咪撚玩啦神父

個樣你睇真小小 真係似

比多幾張以助分析

直接比LINK唔洗下下問

劍石的確唔太夠

乜撚野宣萱笑撚到我

麻婆神父的思考領域

新po留名

新手留名

前排冇左個save 啱啱先攞番
669,741,929
求加 會日日log in的

dark開頭加咗

神父=朱古夯=戇鳩

仲有4個鍾

嫁王件衫簡直係世界偉大發明

nobuno nobu

打多幾張鹹書定打肥好呢

神父抽唔抽金閃

dat ass

爆分換哂野後乜都唔跌嘅敗北感

molamola

唔洗再打NOBU

個屁股

新手想入坑
但係搵唔到呢隻game既apk
剩係搵到隻 假既棉被企鵝版Fate Go
想問下呢隻Game係邊度down

去ps store

呢隻Gal game黎，黎緊會出

唔好比封面呃
入面溝仔咋
利申 中左伏

啲奶假架

上一頁條女叫虹玲
佢假扮我條女算唔錯

到底nobu係第六天 魔王定係第六 天魔王

神父睇下係宣萱

神父比黑泥浸完對眼係差d

佢都戇撚柒鳩既

第六天
因為個名係波旬嘅

第六天魔王=波旬
六欲天 入面有 六個 你可以當係七大罪咁睇
所以第六天魔王個魔王係尊稱咁

睇呢個啦

唔講仲以為信長咁大個人仲咁中二

睇緊班強國豬去4chan睇外國月豬
笑到仆街

尋人

我del左佢啦，晴天巴打應該係沙漠到

有個問題想問下
假設我有兩個紅卡寶具同一個孔明寶具100%，都係寶一
應該排 紅藍紅 定係藍紅紅 會高攻d

寶具唔食chain效果

其實係算係中二病發
因為佢憎僧兵，信佛既武田又兇佢
佢就嘲諷返武田自己係第六天魔王

有咩好睇
班柒頭又做乜

排次序只影響oc特效
實具傷害不受紅卡buff影響
所以一出藍紅紅 等孔明降防先

嘩屌

吾系甘牙

佢地好奇外國既月豬日常
跟住就有條友走去翻譯

屌我買ps隻extella做乜鳩

武田信玄寫信比佢下款寫自己叫天台座主沙門信玄

信長回信：第六天魔王信長

好似係咁

武田死得早

單論隻game黎講，Switch版抵買過sony版

但係Switch瘋狂壞機死機

但係武田最出名GE騎士隊都比信長幾乎無間格GE射三段銃射到一地都係...
我諗就算武田在生都好難同信長打

緊係啦, NS版全DLC收錄, 當我地班索廚係狗咁撚, 屌佢老母
任豚食屎啦

關任豚乜鳩事

ns版同ps d the best版咪一鳩樣

唔好話你玻璃心

問題係索廚要用多一舊錢黎買DLC, 但係任豚只係買隻GAME就有晒

敗在三段擊同欄柵
隔開哂冇得突擊
睇呢段睇到好爽

遲玩不嬲平幾舊
dark soul prepare to die
xxx Game of the year
仲有好多

老任不了

我呢幾日會出去買ds3
不過買完都要到7月先得閒玩

衰勝賴on9有得退唔退，明明第二回合開始戰況轉好，馬場都叫佢走

咁依PS版就係無出, 而且通常the best版都係過左一段唔短GE時間之後先出GE

ns版7月先出

同埋呢個係marvelous既決策問題

而你覺得呢個係老任問題, 我真心覺得你on9

當然唔排除老任比左d好處marvelous

一早訂撚左啦

老任的確有佢垃圾既地方，但都唔係為屌而屌

黃金之太陽4
重製埋頭兩集呢世唔反任

當年有睇宮下英樹個套戰國天正記真田

慘唔夠打文明開化

我完全FEEL個目的係幫NS做勢囉

四天王

再見啦

game照買
機呀，等一等先啦

NONONOBUBUBU

下年再黎我老婆嘅演唱會

咁隻驚買黎做乜

唔洗再殺NOBU

公司老細應該係任豚
佢買左大量ns返黎
話有同事要就原價賣
仲要送game
工作表現好既同事仲要免費

佢仲要比人發現佢成日打機

nobu

不了

你睇下佢個名同送咩就會知

為特典為個盒
game我ps4 白金盃埋，跟本唔使再玩

遲咁耐出，包埋dlc好正常啦

呢個post痴線佬特別多

講到你好似唔係痴線佬咁

愛呀哈利

lm睇一陣6點有幾多個人沉曬

唔會 全部都係課到中

god bless me
利申 準備沉

真係清泉

個個都....
.....成年了

送左10石 到頭唔到岸咁
好想帶嫁王返屋企

見到都幾多人諗住追寶(好似係土方個邊唔係大出血我都想追嫁王嚟丁

咁你可以反足一世

我上次都追左黎做myroom

唔係4點開啦咩

其實幾點開？
2點完活動
又無維護

「Fate/EXTRA CCCスペシャルイベント開幕直前ピックアップ召喚」期間◆
期間：2017年4月19日(水) 17:00～5月3日(水) 14:59まで

香港時間4點

儲左十幾粒石 陣間all in

搏到閃閃寶二就算

今果送的10粒

其實呢 我一直都覺得連登係上網多一個選擇
要講game就冇乜所謂 邊度傾都一樣 多d人氣氛會好d
我唔理你係憎早洩好 憎熱狗好 跟大隊好 過左檔就過左檔都好 總之河水不犯井水就得
但係見近排有人屈高登賣資料 屈會員性騷擾 抄post認左仲大大聲話要原post收皮 上網典抹黑改歷史 見到qbear漏奶conc呢d老會員比人搞真係好心酸

純粹抒發下

搏到閃閃寶一就算

連登最正常係鴨屎台

因為個個都圍爐

不能同意更多

呢到只係傾驚
屌下鹽川
最多係反下雲加

搞到我都冇以前係高登咁成日出公海

年齡層

仲有三十萬分未打，最後衝刺

啲痴線佬又自制

係
係POST到痴線唔會出去搞人

你睇波狗就知咩叫失控

2:00香港時間完？

遊戲台 app台 動漫台
動漫同遊戲台嘈大戰都只係會嘈隻game/動漫本身 證明毒撚最撚和平

支持雲加
插住喉都要繼續教落去

點解咁憎阿記

其實係太多新仔
以前上得高登都做過陣CD ROM
新仔就自然咩鳩都唔知,當左FACEBOOK玩
近年高登都係咁啦
無咩好屌

玩具台都好撚正常

絆10閃閃都唔知追唔追寶5好
寶5左又唔用

一班on9當有趣嘅小朋友

11月10號出
一年都未有

唔用追黎做咩？
錢太多？

追啦 黑s我都係咁照追 打沙煩戰太實用金閃

冇憎過
係憎疤熱軌獌

動物台=90後00後童年回憶台

返工為左課金

佢有奶光

你既愛呢？

支持雲加
雲加好野

當我冇講過

網頁版依家有BUG
明明已經去到下一頁，F5都LOAD唔到野

繼續重用契仔送分俾我城 is okay

12粒石 啱啱夠追到寶五

Nobu

人地The witcher 3都年幾先出THE BEST啦

哥狗仆街

F5得
我CHROME

再見nobu

我有奶光新年咪照追閃，用途有分別架嘛

55

愛>>>>>>>>>>>用途

直接撳下一頁都得

時事台最正常通常係d國際政治/大選post
唔少巴打係入面真係會認真討論
其他post好多都係垃圾clcikbait/ 罵戰黎

黑貞

係連登幾乎未入過APP台以外GE台
係有幾次有野想問先去其他台開左一兩個POST咁

佢絆10又唔用

屌
原來Nobu大將級會出金石
早知刷多幾粒果

鴨屎台=連登最後清泉

黎緊要幫土方追絆 好煩
暫時應該唔會追新角色住

一場黎到都講下今次活動
個人感覺其實就係迷你版既魔神柱活動
勢力戰時期d素材其實真係算好出 之前缺缺地貨既騎士章依家都刷左二百幾條 爪都刷左100粒
勢力戰完左d料掉落率相對地差左 不過都係意料中事
略嫌中級料選擇唔多
殺左無數nobu

粉字

唔係八連成200幾粒我都想刷大名

8.7M分

好似美食的基佬咁
懷住感激既心送nobu上路

熱到熟啦

仲戴口罩

熱都要攬C狐bb條尾

有 但比例唔算多(除左中級boss)

岩啊，凍又好熱又好，我一年365日都攬住rem訓覺

我本身剩二百粒都有刷少少 因為睇返d資料其實八連真係消得幾多下

抽唔到d消耗大嘅鯖

修心養性等媽媽

等嫁王寶解

已經等左好耐
5星唯一單體藍寶劍

冇乜特別

1技改埋加NP就差唔多

屌你，上面又話反雲

原來唔同路

我城梗係支持佢繼續教

即差20Np就正

食完個飯就再見唔到Nobu

4點未

新入坑就對nobu鐘情
再見nobu

不過都要7CD

還會再見的

cap曬啲圖落手機懷念

幾時入坑

情人節復刻的後期

回帶劇情都有得cap

ho ball叫有nobu係天文台

文盲一隻字都唔明

yui又用左幾多果

下Gudaguda event見

15分鐘有無機5萬分

全加分禮好彩一場3萬

15分鐘打5場都得啦

我都今朝先打完200萬分

btw決定好新機買htc
實機玩過又唔錯

Help This Company

話你個box有隻寶5nobu玩

屌而家先黑仔
六張加分禮裝打完淨得9000分

m7

諗緊htc 10
定ultra play

help this company死忠

分身啱啱過60萬

最後一場，唔好彩就真係同粒結晶講bye bye

今朝先刷分
最後各60萬收工

係要做deadline fighter

結晶都唔拎 rich

係咪執左粒

夠刺激正呀

一下子好多弓要練

有冇其他消息有特別野抽？

CCC眾
下星期就BB

等佢生放講

冇點爆果真係打唔切
第三個ac淨係打左150萬

玩1個已經夠累啦
仲3個

其實都係訓醒打一打 幾分鐘一場
無你地諗到咁癲

傻仔先玩幾個AC

M

玩幾個ac做乜，一陣分身勁過正身 肝又肝幾倍

咁樣玩既好處係唔洗期期都課金呀嘛
同埋我又覺得唔多辛苦

M成咁都唔辛苦 望住部手機一日

我一個帳刷材料升技都覺得煩
三個帳要點刷野升技

全職打機要同你講咩

玩分身最撚 Dum春係你正身想要果d去哂分身到 分身要果d就去哂正身到

係咪唔洗升技嫁你

盞搞自己

分身中=正身中

好似係

諗到要刷多份錢都覺辛苦

仆街啱啱諗住課多pack追土方一入就唔見左....

升技既意思係3 10？
同埋我真係打得好hea
無大家咁高要求

太遲鳥

個分身唔記得空境果期邊個比我
非洲到仆街，想棄又覺得晒左
Fz開始轉玩依家呢個ac

3億咁少，幾分鐘就禁晒啦

唔記得放ID

3點都未到

無素材
我禁唔起

我宜家招招想升嘅技都卡錢

我三無

課金解決一切問題

如果課金解決缺龍牙我肯呀

課完去Fq刷

留名
玩左一個禮拜，今次瞓身尼祿

爆石刷囉 睇你肯唔肯

無50pack唔好講瞓身

講呢啲

課住1pack當訓身

嫁王萬歲！

沖完主線未
唔到終章打唔到ccc event

試過成180ap去刷都一隻都無

有得對回覆評分咁過癮

呢個真係重點，課完冇活動打就on9左啲

就到

C狐已經熱到變左d冰出黎 好舒服

阿福熱到變碌鳩出黎

我想佢快d開新主線比我拎石

求變d過嚟涼下

禁兩個制咪有石

都唔知升唔升嫁王好 依家藍卡又冇咩用

你本能寺果邊燒到咁 有冰都幫唔到你啦

好撚熱呀屌！

燒完好耐啦同康娜係安土城住緊

見到有人負皮咗

教豬，你個教友話課1p訓身啊

1符大爆死呀

得閒叫C狐bb寄張符俾你

諗住csor用魔境智慧做啲冰黎，但覺會比佢話我冇忍耐力，咁嘅溫度就要冰

好多痴線佬

笑什麼

講到你自己唔係咁

4點未呀

痴線佬(清泉)

跟佢學下Rune咪可以自製

終於３點

但太多劍，升唔起，唔抽

賣定花生4點睇戲

早排天冷學左點火

日本時間4點過dd

1 pack 我食塊扒都冇撚左

食豬扒

學電最有用

抽返黎打丁用

鯖不會嫌多

龍尾扒

Mikon

得單次放電，你想用黎做咩

豬扒貼錢都唔撚要啦

只會升唔切 邊會升唔起

愛你先俾你食，代表嘅，係一份心意

畫多幾次咪持續電費都慳番

破案（物理）

究極的暗殺：殺哂所有目擊者
終極的破案：打倒所有嫌疑人

通用破案手法

我畫嘅速度快唔過光喎，點keep住有電

留名等二周年換衫

射落電池度囉

好出奇連莫里亞蒂都有, 佢仲未有得抽

有咩出奇

咁如果要電睇黎都係搵科學花嫁最正路

立哂flag話冇哂力量

出埋佢GE話, 突破盲腸都唔可唔出架喇喎

華生三星算啦

真流星蝴蝶劍added

出埋伊亞宋先
起碼佢有份打終章 然後FSF好似又洗白

唔想見到條賤人

物理破案: 電話簿 鎚仔

真係升唔起
佢堆英愈出愈多，點升得起

劇情上話佢靈基因為靈子轉換已經傷晒，要做一排安樂椅偵探
而佢已經手執第2部資訊，最快都要1.5臨完先比你抽

渣成咁都有得洗白

懶鬼表示得兩隻30

隻舊劍仲係3lv 太多aoe saber 隻隻都冇特色

我得1隻

701加左

人渣 不了

第2部領航員

原來我咁出名
去到波台，有人識我出名玩膠

黑色名 added

1部尾已經係

Saber稀少種都叫冇特色

我覺得第二部先有得抽

冇

橙

成隻驚唯一有丁嘅亞瑟

五星劍好似得佢有Jer 算唔算特色

在坐都有

你望望銀時，點會升唔起

mutually exclusive
抽尼祿定C狐好？

但我冇聖劍咖哩棒

如果我一個10抽中尼綠就好啦

佢全職fgo,我點學到

一早抽曬兩隻

所以答你why not both

幾時先有box打

好多英未升過lv

跟愛抽

Why not both

撐狐

caster近身戰是常識吧

added ガッキー最高！！！

話唔定係Berserker

連靈基料都mo

真係學唔到， 土方已經絆十

臭蛋added

福爾摩斯出真係要抽到有

CCC都無乜可能係box 九成九好似fz果種

仲有成個pool寶5

原來都好多新巴打玩

大家俾心機

同好呀

睇一睇FD LIST先知有人棄左2個月無上 我都無理過

就開pool 潛陣先
等各位捷報

新宿果陣咪講左caster囉

準備去廁所
真係肚痛

中

講起fd list而家先記得轉翻養生禮裝

係喎 唔記得左

10抽寶5嫁王

見到釘宮先入坑
仆街為左打CCC活動仲要打曬主線

一符
嫁王就寶三左

你有一個禮拜時間衝

廢

真係要打GE一個禮拜一定打得晒第一部, 不過有可能要做下投石機先通到機姐

4點

得一個星期唔夠去衝
之後考final

有野DL

晚鐘響起

1符中左

繼續刷龍牙

仆街個新衫關中左伏

我都中左

咩伏, 咩事
仆街了 要打最終章 有冇體減半

難打？

冇我諗咁易

all art 單體體弱解除 降np

中伏

12抽中呀差

仲想點

黑人0岩你

嫁王激光劍

唔要黑人呀

無閃閃既屌

無乜驚喜

我要囡呀

ccc版

比想像中普通

本身教授夠話係caster,結果撈左魔彈射手未變弓，職，設定呢家野佢就仲有得改

17分鐘抽左3定4隻

我都想寶5

3隻

尼祿痴線佬

第一次做毆洲人

儲左10抽，
一龍娘一炒麵
心滿意足

有大腿用

月之勝利者禮裝
正

正呀一符

等活動出 全pass

得翻二百零貨仔夠唔夠抽

你成日寶5

唔抽唔知時運高啊神父

好難講

都係留番比rin 啦

嫁王係咪改左np率

岩聽

雖然無你咁勁，不過都叫突破咗寶一
有面目返去見羅馬嘅江東父老

正十三抽兩張勝利者同一張寶石翁
仲開心過中嫁王

等埋生放送先算

21號晚開台燒780石抽
搵下歌播先

真心feel到up
有感
係開心既

祝教豬頭十抽就寶五到

認錯人?

幫手集氣一定得

幾時先有ART性能+50%NP開局GE禮裝啊......

加寶具攻同燒傷燒多d?

btw新動作唔錯

橙子個張得3TURN ART UP就算數把啦

有新房

又立大淫婦flag

又劇透

嫁王寶具有近鏡zoom in

麻煩白槍都比照跟上
次次見佢凌空衝刺就覺得好膠

上次賭1pack抽完

屌中得1隻

宣傳下

my room轉左樣？

教豬

一車車紅a 龍女

橙

600石中得兩隻??

請大家留下手

話左

紅a賣咗10隻以上 沖田個陣

一車車高文
寶4左

Stronghold d石等下星期

最橙係中高文個d

屌你老母先得一隻做乜鳩呀

寶4都叫一車車

唔怕人地笑咩

寶具比想像中普通 留石追金閃寶5算

寶20以上就一車車啦

zero model

錯覺？
嫁王Np率好似高左

係喎
慣左咁講

寧願用龍女都唔想用小恩

好少係高左少少

錯覺

但ex好似多hit數左

仲差一隻先寶5呀

睇下有無人開台抽先

有童丁唔用，用龍女

召喚恩奇都巴打

21號先有教豬台睇

睇人抽野最開心

咁至少係女

恩其都冇性（別）咖

我當佢男人

男又得 女又得 得咗

用魔法卡

等船腸

船長有份UP咩

第二隻4星尼祿寶5

仲係一隻都無

第二隻

今晚射5張符睇下做唔做到雜種先

痴線佬

兩種尼褖都寶5左仲抽

嫁尼寶具趁亂告白？

做咩事LIHKG WEB版粒F5制爛左

就到佛誕

屌記錯
冇野抽啦咁

做乜9又更新

有咩

係抽完先知好無

估到

冇改錯名

saber只有一種

愉悅嘅方式有好多種

嫁王新動作好靚

-2點睇

得識係劍到射出激既saber

甚麼

個新動作咪告白劍

阿姨洗鐵路

廢莫世界第一

佢老豆就廢

快D抽到寶五啦神父

又bin

收手等下轉

我以為多埋最喜歡奏者果句對白

剩係中高文，屌

屌終於搞掂on99

唔會有奏者
最多係マスター

一有野抽就多左人上水叫春

嫁王個np率short左?

今期又賣左兩隻紅A

fgo post日常

我推左個窮苦小朋友落坑

仲要叫我幫佢課金，我話隻驚20pack都未必中野

佢就話，唔緊啦，200蚊 200 蚊咁課囉，仲

問我100石 = 幾錢， 之後我就唔理佢了

呢隻game平均5～6單先出pick up
有時十單都未必出

200蚊當1pack課咁天真

無人性

你朋友唔啱玩手機驚 早走早着

叫佢早棄早着啦

嫁王改完np率勁到顛

無錢學咩人課金

升左好多？

黑起上黎真係

RIP

要叫春了

勁高

校服

哈哈哈哈

有咩

點解我覺得冇分別

生放完考慮下抽返黎組藍隊

8單冇出貨
新紀錄:28->36單0嫁王

升左好多，BAAEX打左4x

36單

我諗緊使唔使輸1 pack俾你

開左1技兩隻c狐魔放差唔多1張藍卡已經回滿

慘

因為ex hit 數變左5hit?

以前4hit

未中之前唔叫課金

叫供獻

仲畫唔畫到love

再課啦 橫掂都課左咁多

咁都叫多

寶二

酋長

一隻課36p都唔多 你威囉

之前同樣卡順好似得30頭

鼓勵佢渣

改np率即係想水人抽寶2/以上
利申12pack 寶0

baqex好似都係love?

唔叫多叫乜
你多得佢我冇野好講

改咗模無咗LOVE斬啦
證明LOVE斬真係諗多咗

無啦,仲要清今個月amiami + 2畢睇醫生數
等尼祿祭先再黎過

講強度有乜藍卡啊

冇
佢非過我

有排wo尼祿祭

個條友海豹嚟咖wor

冇左love咩 我頭先仲見到有lo

邊個係海豹朋友

d人真係富貴

屌你老母,抽到心驚膽跳

有無中5星先？

你賣賣埋埋咁多麻婆豆腐都唔小錢啦

你開麻婆教會都賺唔少啦

窮到濃了

其實港產手機驚消費點？

閃閃有十一奉獻

改np率會唔會吸引到強度廚抽

你都豬唔小比馬會啦

要抽嘅一早抽左啦

抽野同賭錢冇分別

強度廚應該有齊黑貞狗明梅啦 ，仲洗咩抽蛋

一陣放工再打多次試下

抽左唔中又點計

還我血汗錢

抽到中

已經抽到唔想見到高文

橙牙

金卡>saber>高文

好過飛哥

唔係強廚都想要梅林～

抽到中

哪有無限金錢製

等CCC啦活動啦，
到時又悔恨嫁啦

圖就唔貼啦，2隻尼祿同時嫁入
梶田

茶茶真係好用

都係拎黎賣已經無分別

海狗？

Agger

直扑啦

block左好耐

1 turn 刷肥已經好正

有無青抽老馬

有

出過2次金卡都係紅A

俾隻我

下個禮拜抽完BB再諗

26號之後仲有單pick老馬？

28

我都想抽金閃，但之前次次都抽唔中...

抽完啦而家先講

邊有咁快比你抽，我覺得會完黎個pack up先開BB pool

再課囉

賣下器官課金囉

射到歪曬

聲音畫面都set 好曬

今晚重心 直接祖記win 唔買盤

幾時開台啊

教主 教主

非燈痾突講心水
今次疤仲唔炒死你

教主我抽到兩隻龍娘了

有錢課金了

等me保佑你

山埃神父又幫馬會舖草皮

渴左好耐，終於有得抽嫁王

而當中抽左幾多單先中又有邊個知……

你有冇諗過神父其實係買相反

又黎燈力放出

今晚開台抽

神父係個小賭咩咩,大賭咩咩個啲奸商黎
分開兩批人放貼士一批放相反
等連登仔覺得佢好準,成為高汁會然

21號晚

係咪有人話冇錢 教你6蚊解決早午餐

有無機會見證寶5龍娘

請講

歷史會還我一個公道

收皮啦

我連射都射唔中

跟你買

想要張魔性多D

拍住上

去惠康買一罐果醬 做緊特價30蚊 台布蓋果隻
朝早去睇下有冇嘉頓連皮方包 依隻最好食 有時有一兩袋會早一日賣剩 平兩蚊 保質期3日 一袋八塊
早餐一塊 午餐三塊 完

好似係奶醬定食麵包皮

屌真係

尼祿痴線佬再搶1001

嫁王件衫始終覺得靈一最靚 如果靈二係靈一開胸版咪好

36單冇嫁王

我180磅都夠飽唔好同我講唔夠飽

好武器

真係俾馬會做善事仲好

有on9抄名

你就戇鳩

溝水濕食效果更佳

我要搶1001,唔好阻住我

屌

笑左出黎